揭尾故特別版 油麻地馬田茶餐廳 下集

注意 請各位巴打先爬上集
最後有馬田開估環節

是咁的 老闆馬田收到陰屍紙後決定報警

特別新聞報導
馬田邨馬田樓五樓十室發生....
警方正通緝一名女姓
案件極有可疑
屍體已經死亡接近一周

注意 呢個故非常長

屋入面發生咩事？
點解知道係女姓？
有咩可疑？
死亡一周 又有咩意思？

解題於晚上開始 驚心動魄

最後 多謝各位巴打嘅意見 小弟希望繼續進步
大家問嘅時候請收窄範圍 最好用是非題題問

劣質創作 敬請見諒

揭尾故特別版 油麻地馬田茶餐廳 上集

馬田送外賣係死亡後嗰一週內

死者係馬田
係外賣仔

正評咗先

無睇到上個post條片有無影響 ?

沒有

馬田死左? 馬田係人? 馬田死矮仔?

解題於晚上開始 驚心動魄

下 即係點 夜晚先開始玩？

死亡一星期既屍體係屋入面打麻雀果4條男屍？

死亡一星期既屍體係馬田？

死亡一星期既屍體係外賣仔？

大家可以留定問題 小弟夜晚覆

夜晚玩 嚇死你地連登仔

馬田邨馬田樓5樓10室係發生兇殺案？
關錢銀事？
關情事？
屋入面4個打麻雀男人本身識？

未估先正評

lm
馬田有精神病？
馬田有殘疾？？
馬田係咪矮仔？？

嗰個女姓殺嗰4個男嘅原因重要？

系咪因為個女人有搽指甲油，所以比人知道系女性？
屍體總共幾多條？1？4？5？
個女人極速閂門既原因除左因為單位內有屍，仲有冇其他原因？
殺人原因涉及錢銀瓜葛？

較定鬧鐘今晚追

系你老母
個個po都見到你係到系系系

屍體有幾多？上次嗰4個男性？
馬田死咗？
外賣仔死咗？
馬田有冇報到警？

係喇知錯喇
下次打返係係係

通輯中嘅女人 同 開門俾錢個女人 係同一個人？
死因有可疑？
死因重要？
死者身份有可疑？
新聞入面講嘅死者 係嗰4個打麻雀嘅男人？
如果唔係，死者係俾錢女/外賣仔/馬田？
馬田係女人？男人？矮仔？海狗？
新聞報導係送外賣後一週播出？
定係短啲/耐啲？

輕輕一推

從五樓十室啲垃圾知道係女人？
個女人點殺人重要？

今晚玩一定會好驚

1. 女性有特別原因俾陰司紙? 陰司紙有其他用途?
2. 女性知道俾陰司紙會引黎注意?
3. 叫外賣係一人份量?
4. 外賣只係用黎食/飲, 無特別用途?
5. 外賣有特別用途?
6. 除左(叫外賣時)聲音之外, 有其他理由相信"犯人"係女性?
7. 承上, 如有, 理由係由馬田或外賣仔發現? 或警方根據其他證據推測?
8. 案件可疑之處同殺人方法有關? 同屍體被發現時姿勢有關? 同屍體所處狀態有關(e.g. 被綁住在凳上/)?(有關 = 不尋常或令警方有某猜測)
9. 屍體完整?
10. 新聞報導時警方已經對殺人動機或方法有所推論? (即使未必正確)
11. 報導中 “發生...”, “...” 係連環兇殺案? 或其他?
12. 故事中只有四名死者被發現?
13. 死者們被逼玩遊戲?
14. 女性殺人因為要進行某儀式?
15. 死者有特別原因被揀中? 或純粹因某原因令揀佢地更方便而佢地身份對女性無特別意義?

14我諗起林x琛一本小說
好似話某個信仰既祭祀儀式係要有個人訓起度扮死..? 後尾有個人因為咁真係死左
詳細唔系太記得

輕輕再推

再一推

又唔撚係開始玩
又開po又推po把撚？

馬田係唔係人

報警同個新聞隔左幾耐？1日？幾日？一星期？
馬田有冇事？
外賣仔有冇事？
新聞出左係因為警察已經上左去？
警察見到有冇嚇親？
個女仔有冇食到外賣？
個女仔做左d儀式？
個女仔係人定鬼？
個女仔精神有冇問題？
個女仔係咪有動機殺人？
個女仔係咪由門口入屋？
班男人唔係自願比個女仔入？

是

都不是

多謝巴打

不是
是
不是

是
不是
不是

是
不是
不是
無關

沒有
沒有
唔係

重要

有鬼怪?
馬田仲重唔重要?
因為馬田報警先發現死亡一週?
女人比陰司紙係有心叫人報警?

無撚有錯
四條
有
不是

多謝

是
有
是
沒有
係
係高嘅男人
不是
短啲

不是
重要

是 是
是
第一次 一人 第二次 五人
有
是老闆馬田發現
是 警方調查後
是
沒有
單一案件
是
不是
不是
不是。 是

不是

係

無
沒有

警察點知佢有搽指甲 屋入面有指甲油?

一日
我緊係無事
是
有
有
不是
人
有
有
是
是

沒有
不太重要 但有關
是
是

死因重要? 內傷? 外傷? 嚇死?
係馬田同警察講收外賣既有搽指甲油?
屋內怖置重要?
死者姿勢重要?

兇手係男人?

五人份外賣係個女人食曬？
定叫外賣時四個男人未死曬

個女人好憎爛賭既人？

我估系佢拎隻手比錢時見到

個女人有心殺死四個男人？
如果唔系，佢系咪因為唔小心殺左其中一個，所以先殺埋另外三個

四條仔原本識個女人?
四條仔有共同特徵所以被殺?
個女人係有計劃地殺佢地?

馬田
一次過問太多問題嗰啲 可唔可以quote完之後將答案用紅字mark喺條問題隔離？
太長嘅話上下對位
是
是
不是
是
咁樣好容易睇錯

其實唔係睇錯 係根本佢有時miss 左 勁難跟

而且唔知佢miss 咗邊題

外傷
係
不重要
伏屍麻雀枱上

唔係
係高大陽光型男

女人

不是
死了

成排問題嗰啲真係睇撚死人 答嗰個有時候skip題 又唔加返題號

無錯 破解了

是有心的

四個男人死前已經打緊牌？ 死後？
除左四個男人外幾多個人死重要？
其他死既人同四個男人有共通點令女要殺佢地？
其他死人既屍體有人發現？
其他人死先過四個打牌男人？
第一次叫外賣時四個男死左？
第二次叫外賣時四個男死左？
第一次同第二次外賣中間十室裡面有冇第六個人出現過？

不重要
不是
不算是

知道巴打 對唔住

對唔住巴打

對唔住

個女人真係女人?

女人既兇器系鎖匙？

女人用d外賣既腐爛味掩飾屍臭？

四個男人打牌途中被殺？
比女人用野襲擊至死？
死嗰日係第一次外賣嗰日？
女最後死左？

四條仔打緊牌嘅時候有無人開門俾個女人?
佢地係俾個女人偷襲死?
死嗰陣係打緊牌 無俾人移動過屍體?

第二次叫外賣叫多幾份係為咗爭取時間/食物有特別用途/企圖令人認為屋內有5個活人?

個女人入屋嘅方法係
偷偷開鎖？
欽門鐘之後硬闖？
撞門硬闖？

女人入屋嘅一刻其他男人有冇發現佢？

第一次同第二次叫外賣嘅動機係唔同？

四個男人被殺時有反抗過？
殺左人後女人冇離開過十室？

原本間屋無關門所以女人入到去?
佢因為佢地打牌太嘈所以隊冧佢地?

D食物系咪食曬
女人想人報警系咪因為被威脅
女人吾自己報警系咪有苦衷, 定純粹吾夠膽

不是
不是
沒有

有相同 有不同

沒有意識反抗
警察嚟前走

不是
不是

不是
不是
不是

女人叫馬田間茶餐廳有冇特別原因
馬田間茶餐廳同四個男人有冇關係(e.g.佢地系常客)

沒有 可能因為馬田高大
常客

食物仍在單位內?

1. 女人令打牌中既男人失去知覺再續個插死?
2. 男人們睇住其他人被殺仍然留低逐個被殺? 如是, 有原因令男人無辦法逃走? 或自願留低 (e.g. 自信留低不會死/不介意死)?
3. 男人們短時間內相繼死去?
4. 外賣叫乜重要?
5. 第一次只叫一人份量外賣, 第二次五人份量有特別原因?
6. 第一次只係食用?
7. 打牌是關鍵之一?定其他四人遊戲有一樣效果?
8. 女人比男人早入屋? 預先隱藏在內? 男人俾引誘入屋?
9. 男人預先在屋內, 女人其後到? 男人知女人會上黎?
10. 男人知女人身份?
11. 女人想人報警? 女人認為報警對佢有好處? 有特殊原因令女人無法/唔想自己報警?
12. 外賣仔上去時女人已經想引人報警, 但無人理所以繼續叫外賣?
13. 女人消失是出於自主意願(包括因精神問題導致)? Or 受外力影響?
14. 殺人只是手段 (e.g. 警告人)? Or 做其他事時無可避免的過程(e.g. 偷內臟)? Or目的?
15. 四人此數量有特別意義?
16. 男人死前分別或同時與女人有互動?

馬田係人 高嘅 ？

係

個女人入屋後才知佢地系常客?
如是, 系佢地話比個女人知?

你班友仔 問咁大抽
但我鐘意

女人幾乎一入屋就殺人?

男人知自己就死？

不知 意識唔切

DSE味濃((誤

女人用食物殺人？
全部男人都唔知情就死？

屋主係男人其中一個?
四個都係度住?
入屋次序重要?
女人以非正常方法入屋?

部分男人係屋先？之後到女人入？再到男人入？

女人系馬田度叫外賣是為了引起佢注意?
同引人報警既動機相同嗎

喺女人殺完人到叫外賣中間有近一星期時間?
期間佢一直無離開過間屋?
中間有特別事情發生過?

重有一個位好奇怪 馬田報警之後唔係應該係現場等警察嚟架咩?
女人用特別方法逃走?
定係馬田on99驚到唔等警察走返屋企?

女人最後離開單位系因為要繼續殺人既旅程?

1. 女人經正門入屋?
2. 女人想人報警因為有助佢逃走? 有助佢擺脫其他麻煩?
3. 女人入屋時唔知有人, 被發現瞬間/怕被發現所以立即殺死所有人?
4. 殺人後女人一直留在十室內? 如是, 留在十室內有特別野做?
5. 故事可能發生於任何其他單位?
6. 上集提到十室陰森, 有特別原因? 是關鍵?

系你老母呀系夠未

未系好夠呀..

女人同5樓10室之前有冇關係？
5樓10室地理位置有冇特別？
例如最近lift？
男人自願開門比佢？
但開完先發現唔應該開？
定未開已經知道有問題？
如果5樓10室入面唔係呢4個男人，個女人會唔會照殺？
咁個女人係點殺班男人？毒殺？利器？電擊？

第一次叫嘅外賣係女人自己用嚟充飢？
叫五人份量嘅外賣係祭亡魂？

咁我應該點答
啱啲唔啱啲

不是
是 意識唔切

不重要
不重要
重要
是

女人係經門入?定係窗?
次序係男->女->男 ?

吾系好理解到..系咪我腦殘

女人入屋先不是
男人入屋先部分正確
男女男咁都不是

唯有估女同佢地同一秒入屋or五男入屋然後其中一個突然變成女

英雄所見略同

我都睇到R晒頭

個女人住同一幢樓?
同一層?
鄰居?

屌我知喇

女人係偷渡者or類似, 隱藏於某大形容器之中然後男人們不知情下拎左佢入屋.

四人開始打牌後女人跳出容器, 原來佢係東洋忍者傳人, 立即用秒傳刺殺術秒殺四人. 殺人後發現佢地屋企只半個飯盒, 食兩啖後發現好好食但唔夠, 而屋入面只有馬田茶餐廳既外賣紙, 所以叫左. 外賣仔到後忍者發現自己無錢, 連男人都無cash只係用陰司紙作籌碼, 只好拎黎蒙混過關

其後吸引左馬田報警, 忍者用掩眼法變成警察離去. 死因可疑因為刺殺術早已失傳, 本港警方預計武林又即將掀起風波...

唔係有巴打估4個男人打一筒歸西跟住召咗條女出嚟咩

屍體被移動過係因為女忍要搵錢俾外賣仔

屌我知喇

一筒歸西

是
是

是
是
沒有

準備去你屋企

冇離開過咁佢叫外賣之前既日子系食單位內食物？定食人

門入
是

媽的估到驚

因為你準備要叫外賣

有冇巴打整合下 睇到好亂

四個男人系同時入屋？
佢地入完屋後有冇走過出去再入？

女人同男人一齊入屋? 但男人唔知?

入屋有次序
屋內本身都有人

都無關

你電話就響

女人殺人關唔關外賣仔事？

即係 四個男仔前後腳入，女係最後一個入？

不是奇幻潮
都不是召喚

本身有男人係屋? 一/二/三/四 個?
之後女人入屋?
再男人入屋? 一/二/三個?

不是奇幻潮

通常 屌我知喇 都唔啱

單位內食物

都話一陣入屋小心啲
女殺手會係度

如果以經係屋

無撚有錯呀巴打

個女人係咪扮成其他人入屋?
四條友打緊牌 有一個人出左去 個女人扮成佢入左屋 之後條友先入返嚟?
定個女人扮送外賣?

唔好嚇返我

不關

女係用鎖匙開門? 爆門? 用瞬身術入?飛雷神?

係咪馬田? 叫外賣呀

試下諗簡單啲

得得得 要一份定五份呀

女人跟係男人後面入單位，然後男人未意識到就被女人殺左？

點樣可以入屋但冇人知

兩份
送上你屋企就得喇

又話四個男人前後腳入 女人最後一個入
但係女人又同男人一齊入wo
唔撚係女人就咁吊住男人尾行入去咁on9掛

終於有啲眉目

女人殺人有冇動機

姐係打牌既姿態係女人殺左男人之後擺既?

輕功
講笑 吊住尾 一直到男人開門
殺開門嘅男人 再潛入去殺其他洗緊牌嘅三個
其他三個以為係自己由返黎 無為意
女人入屋方法 開估！

勸你地一陣開門 要小心啲

女人以前住過係五樓十室個單位？

btw 恁起妖精的旋律 關唔關事架?

唔洗啦唔該

其中一個男人係

無關

又話打打下牌俾人殺死嘅?
即係個女人吊住尾入左屋無人發現 然後隔左段時間到佢地打牌先落手?

怒小弟無知 唔識

女人殺完人又唔走等成個禮拜有特別原因?
唔想走住?
想走但走唔到?
純純興趣?

不是 上面小弟開左估

女人心理變態?
女人無家可歸?
殺人為食物?住所?
因為無哂野食所以引人報警?
之後去第二家人loop?

有

單位入面好昏暗？

一個星期係因為頭七?

間屋本身同個女人有冇關係？

各位巴打 請俾小弟沖個涼
之後搞埋手頭啲嘢
我地12點左右再見

鐘意嘅俾個正評小弟

今次真係好難

個女人搞開藝術野？

個女人對屍體有特別癖好?
佢想等屍體發臭?等生蟲?

沖咩沖成個鐘

四條屍打麻雀嘅藝術品

整合
入屋次序: 男1 男2 男3 男4+女
女殺男4再瞬移連技殺坐麻將枱邊既123
p.s.女心理變態)
女擺4做打牌pose
女等幾日, 叫一盒外賣食, 俾陰司紙引人報警
再叫五盒外賣食+不明用途 (部分食物事後仍在屋內), 再俾陰司紙 (+show指甲油)
馬田報警, 女消失, 警察到達

無鬼無食人非報仇非金錢原因非儀式無差別殺人
食物不重要
女認為引人報警對佢有好處

問:
1. 叫外賣其中一原因係要容器/餐具?
2. 女避緊某d野?
3. 女想有人見倒某d野?
4. 女本身有特別身份? e.g. 組織成員/犯人/賊
5. 殺人純粹為滿足感?

點樣可以入屋但冇人知

輕功
講笑 吊住尾 一直到男人開門
殺開門嘅男人 再潛入去殺其他洗緊牌嘅三個
其他三個以為係自己由返黎 無為意
女人入屋方法 開估！

讓小弟開多次估 以防有巴打miss咗

勸你地一陣開門 要小心啲

小弟整小小嘢先 一陣再見

女人係咪需要利用屍體？例如要屍油、屍蟲
女人背後仲有冇人／勢力指示佢？

屌 我知啦！

是
不是 不是

要整其他嘢

個女人想件事上新聞？

快d開估啦

快啲估啦

想件事上新聞去引某個人出黎?

在場有無啲重要既特別物件？

咩癖好係重點?
要等屍體腐化先得?

女人殺左個男人。拎左佢面皮？
定男人扮女人？
扮成係個男人入屋打牌？
然後起打牌果陣殺埋其他3人

叫外賣。陰c錢。女人手甲。引警察。走佬
目的係令人以為有鬼

係咪因為女人想住5樓10室但樓價太貴
就做單大野出黎
想個價跌咁佢就買到樓？

殺人為左挑戰警察？

1. 第二次個外賣個五盒飯都有各自用途？
2. 係個7日入面個女人除左一開始放到啲屍打麻雀外就冇郁過啲屍？
3. 除左利器外個女人有帶其他野入屋？
4.屋入面本身有野食？
5.個女人逃脫方式係關外賣事？
6. 個4個男人係人係警察，有察佬衫，引到啲察佬出來就換衫扮察佬走，留底左套女人衫，所以知道佢係女人？

殺人動機同女人以往既經歷有關？
係味仲有人死？唔記得左
殺人前女人有冇諗過要叫外賣？
叫第一次外賣係想件事上新聞？但唔成功？
定係第二次先想上新聞？

樓主又去左訓教？

睇完套戲以為會俾人估完， 點知

照馬田公開條女既入屋殺人方法

如果條女唔係武林高手都幾難做到
就算係一個有武器(唔係槍)係手既男人都好難秒殺3個男人啦

女殺手琴晚去左馬田屋企？

個女人本身系知名人事？

士

矮撚馬田俾女人姦殺左？

第二round外賣既野食系平時四個男人叫開既？

呢個聽落幾堅

yes

啲外賣喺果4條友個肚入面？

馬田係連登仔?
條女係雞係公廁?

是
不是

其中之一

訓醒

個女人好憎男人?
個女人有童年陰影?
佢係為左想殺人所以殺人?
揀呢4個人黎殺係有原因?
殺呢4個人同呢個單位有關?

姦殺你

不知道

個女人戀屍癖？

個女人有無同屍體發生性接觸？關一週事？
第2次外賣啲飯盒，佢有比死者食？係4個都有？
食既原因同死去一週有關？
特別物品指麻雀？定係尚未登場？
打牌除左令女人易殺啲，仲有無其他意思？
通輯一個女人，即係警方知道佢身分？係屋內發現線索？女人故意比警方知？

個女人故意制造靈異事件?

成件事同四缺一有冇關系

是
無關

無錯

灌腸？

啲野食係個女人格硬喂佢地食?
啲野食係劏開個肚放入去?
除左致命個傷，佢地仲有無其他傷?
個女人係預謀左好耐?

如果單位內除左入屋既男人之外冇人，女人系咪唔會再殺人？
如果單位內有十人，女人系咪十人都會殺？
女殺手只會殺男性？

個女人係幻想緊自己同啲屍一起生活緊？

個女人系咪同d屍一齊打牌

劏開放入去?
男體盛?

死左嗰4條友本身係罪犯/未拉到的犯罪者?
陰司紙本身係4個男人持有?
陰司紙係個女人帶黎?

男人點解後到原因重要？
堆男人同女人完全唔識？冇交集？

殺人同叫外賣中間一星期發生既野重要？
動機係玩屍先將啲野食擺入個肚？
一定係7日？6日就叫外賣得唔得？
7日先做完？做到？玩厭？

除左警察仲有冇其他人相關？(上集話暫時7個)
幾多人？
女人背景重要？

陰屍紙點黎重要？女人帶黎？
女人一早策劃成件事？
有冇冇意料到既件事改變計畫？

兇器重要？ 女人由一入去到之後走佬中間有冇離開間屋？
屋內食物重要？種類重要？

是真實

重要
沒有其他

1. 女人塞食物入屍肚後有縫起個肚?
2. 女人塞食物入屍肚係為左令食物/屍體出現變化 (e.g.變味)? 定純粹為左製造某情景 (e.g.令男人望落似大肚or飽死)?
3. 女人將屋內情景或某d過程拍低/錄影/直播?

竟然咁快俾你地估到劏肚塞食物

真不得不佩服你班全能嘅連登仔

兇器系男人身上面拎既？

兇器同劏肚既工具系一樣的？

i mean粉紅字兩句有冇因果關系

兇器系刀？利器？

1. 報警係想多人知件事? 等人欣賞佢既傑作?
2. 除左兇器外, 屋內仲有其他野我地未估?
3. 叫五盒外賣因為屋企原有食物唔夠整到女人想要既效果? 定淨係塞左外賣入去?
4. 塞食物有特別原因? 可以塞其他野代替?
5. 塞食物只係隨意一種玩法, 女人其實可能做其他野?

到底點解死亡時間係一週
但只叫咗兩日外賣？

點解要叫馬田茶餐廳？

女殺手點解要搞咁多嘢？

大家 埋尾啦 ！ 唔好比個故留到今晚

女殺手等緊你

個胃

是 會陪你 個男人 陪足一個星期

刀

個殺手都食開間茶餐廳 ?
個殺手知道佢地食開?
個殺手對佢地做既野，係殺手眼中係善意既?
個殺手發生過啲事令佢咁?
個殺手劏肚放食物會令佢滿足?
個殺手劏肚係純癖好?
個殺手劏肚係有特別原因?
佢殺人既目的同佢叫兩次外賣有關?
佢淨係食左一次外賣，之外個6日/7日都無食過野?

佢塞發泡膠同水令屍體發漲？

1. 女人本身都係馬田茶餐廳常客/員工? or有仇?
2. 女人想令馬田被警方接觸?
3. 女人想令件事被發現有特別原因? (e.g. 佢係靈異節目主持人)
4. 女人職業有意義?
5. 女人咁做係從某地方取得靈感? e.g. 舊新聞, 電影或藝術作品
6. 女性模仿馬整食物既方法去處理屍體(e.g. 火雞)?
7. 叫馬田茶餐廳純粹因為地理位置近? 定女性認為事件會令馬田茶餐廳有特別影響?

馬田重要系因為佢系老板？
定佢個人本身就重要？

個女人係肥婆？
個女人成日俾人笑好大食？
個女人塞食物係目的之一定係純粹容易啲？

條女頭幾日係食果4條仔肚留面嘅嘢食？
覺得好味？
發現原來係馬田茶餐廳嘅嘢食嘢於是叫？

緊係 不是 因為馬田話俾警方知接外賣嘅人搽指甲油 所以知佢係女性

無關
無關
不是難易度

不是
不是
呢句方向正確！

條女想溝馬田?
條女想玩解剖?

佢見到肚裏面既野食所以知？

咁馬田究竟系我地未估到既部分入面重唔重要

我個女忍殺人故事明明已經講左個女人食左屋企半盒飯覺得好食但唔夠,而屋內得一張外賣紙所以先叫馬田茶餐廳

不是
一半半

不重要

唔通係因為馬田煮啲嘢本身同屎無乜分別
條女覺得塞返入條屍度協調感好啲所以叫？

女殺手搵到外賣紙
但係女忍殺手 事前無食過馬田茶記

車 一路以為馬田好重要

唔係 馬田煮嘢好好食

馬田重要呀！ 俾你地估到馬田聰明地見到指甲油

系我地聰明地估到馬田見到指甲油

馬田都好醒

出名。塞野。
吊 我知啦 貓胎人

佢除左塞馬田嘅野食有無塞過其他野落去?
佢係第6日先劏?
定殺完即刻劏?

系咪一劏即塞外賣？
有冇縫返埋？

姐係女人係屋入面揾到外賣紙先叫?
女人留七日先叫係因為玩厭?
呢七日玩過咩嚟重唔重要?

女人搵到外賣紙 再劏開d男人肚 睇佢地食左d咩 叫返同樣既野塞落佢地個肚

女人除左戀屍仲有其他殺人動機？
七日之間女人除左第一日同第二日既外賣外有食過其他野？
如有 係屋內既食物？人？其他？
女人事前已經諗住七日後離開？
如否 開頭係想留更長時間？

馬田間茶記一星期係固定轉餐牌?所以想等到出返某樣野食先再叫外賣?

女人係一開始殺人個時已經湯開過佢地個肚？
係一星期後嗌外賣個時再湯？

小弟決定post答案 因為大家已經估到好多好多

新嘅問題開始返炒又返炒

多謝大家對小弟支持 鐘意嘅留個正評

估唔到你地班友仔咁快爆機 ！
下次出個難嘅

好似一堆points散收收無乜特別關係咁 不過都支持

感動

以為佢本身係大肚婆
被班爛賭既人攪到無左bb
先要塞漲佢地個肚

到底一個女人係點樣用刀 神不知鬼不覺咁殺4個男人而冇被制服？男人仲要反應唔切

btw睇故唔好駁故 G持

華山派絕技一劍化三清